女仔又矮又瘦又平

係咪人生已完

可以做777

矮瘦唔緊要
最大問題唔可以平
整大對波佢啦

有人鐘意哂呢三樣

唔使灰心

靚就得

可以點整！！

咪就係去隆大佢囉屌

聽講揸都得

男人老狗整乜鬼

唔怕 都有市場
最緊要對腳夠淫

食肥少少

唔係
知唔知gantz小島多惠

姐係蘿荊

合法蘿莉大把市場

唔緊要
做下全身肌肉訓練 操好個body佢
瘦底好容易有腰同pat

係咪肥啲 但係有少少波
好過瘦 但冇波

俗語有云：有奶便是娘

你自己都覺得瘦就真係好瘦 男仔只要唔好太肥就ok 有小小肉地仲得人中意 咁波就當然有好過無啦

幾cm幾kg先

可以增肥
但係驚肥身唔肥胸

你靚就大曬

只要靚就唔介意對方身材似小學生？

樣靚先係重點

身高唔重要，波係咪完全平先?
平既靠樣都救到既

有八達通就得啦